如果疫情過後，美國要求割讓你住緊既地方做賠償，你願意嗎? 中國人咁表態!

有人反對嗎?
沒有, 沒有, 沒有!!!!!!!!!!!!

不好說呢6%天才黎

中國人好多鐘意咁答野

答左等於冇答

佢地知中共硬不起來，同時又知中國會賴皮，真醒目

割都割香港啦， 香港養唔熟㗎

我覺得佢地只係單純蠢

姣婆扮村姑
根本心底就係想